絲打入 覺得畀幾多次機會就應該放棄？定應該堅持

同男友一齊左五個月 佢成日話要同ex做朋友 之前會成日瞞住我同佢傾電話 whatsapp del msg 因為驚我唔開心 (又係呢d濕鳩典型鄭生行為) 成日會因為咁大家冷戰 不過冇嘈交 因為一講佢多數唔出聲淨係嗯嗯嗯 話唔傾會block 到下次又係咁

我應唔應該再畀機會 定放棄 真係攰到好憎自己點解咁中意佢

有冇婚前性行為？

飛

同我一齊 我會好專一

佢改唔到架喇
直接分手斷聯絡啦，長痛不如短痛

放棄啦 好難改

你男朋友已經有分手既意思？

每次問都一定話唔想分手 想一齊

好垃圾呀我 頭先見完本身真係的起心肝散 但真係好唔捨得 不停喊 好垃圾

我都好專一 只會被食住

睇嚟男人唔壞 女人唔愛係真嘅

分手啦，咁辛苦

已經愛過兩個壞男人

I know that feel sis

好唔捨得呀真係 屌醒我好嗎

仲要每次提自己唔好中個頭埋去呀拿on9 每次都奶哂野

How many of us are out there

你條仔仲廢撚過女人
狗都乖過佢
比我唔撚要 話之好撚疊水

你冇撚用啫 比我就唔撚要lu

當你水泡咋 放手啦

唔疊水 佢仲讀梗書

屌醒我求下你地

屌你仲唔分手為乜

屌完你係咪會分
唔係嘥口水做咩
唔好丟女人架
乜嘢叫唔捨得 佢又有冇為你取捨
男人老狗一就一二就二
女人都係
更何況唔係有錢仔 做雞都唔好咁cheap啦

分手啦 佢想享齊人之福 你唔係咁蠢呀嘛